有冇人已經開返冷氣機

頂唔順了...

開左

係男人就頂硬上

就熱死

沖緊凍水涼添啦

熱到醒左

又熱又濕, 都無辦法

開左，唔開訓唔到